wifi蛋一問

就快去東京，有無人用過klook wifi蛋？
會唔會好慢